對家温和 大家再強塞再裝修下策

香港人未接受到處處火魔及被罷工，大家再考慮下

裝修，無標準，好多人反感